禍必及妻兒

恭請起底組出動

住邊?
返邊?

清算班仆街

推到黑警仆街為止

推

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

屌 有common fd

起底組做野啦

求起底 這撚樣也想訓教？

我晚晚訓唔着打電話叫你起身屙尿

IG

[一星期兩隻狗計劃 ] ！

打撚爆佢電話

要佢地生活係恐懼中

[一星期兩隻狗計劃 ] ！

仆街，狗也不如

連登仔一定同你地全民接放學既 幫輕下警嫂去3p既

全部人留意！
依家你係非常欣賞你朋友，所以想介紹你朋友比大家認識
只此如此
唔需要加任何恐嚇語句！
記住！

Mon po 狗唔洗驚呀，大家表揚下正義警察